有去新城市請留意！

幫推！

如果14/7/19當晚係去食飯，睇戲等消費，有單有據證明，走個陣受傷，可以告鳩新城市。
以案件Chan Wai Hing v MTR Corp Ltd(DCPI 1649/2015)為例，事發時原告人在拉開商場出入口的玻璃門時因地面濕滑跣倒，導致髖部骨折。原告人向該商場的擁有者，即商場管理者提出民事索償，指意外乃由於商場的擁有者及管理者的疏忽或違反責任所致。

新城市d大陸廣場

告9 佢啦

推上報